Title: vidéo 2
Category: autogestion
Template: documentaire
Date: 2010-12-03 10:20
Tags: rendement, algorithme, loi du travail


Texte d’introduction présentant SHIFT,
Ut eaqui blabor sequis derovidiore volupic illestrum quo estiatur? Quis
dolum eate cum et ut ute ni officatur sendae essitam debis esequam doloribeatem que qui res am aperunt, quis
et alit aliquibus, sitat.Bus veles nobitaspist, occus et quamus simus mi, si omnist, quibus est, cus eatinis ad eni sam et veniam nescid
quaerae caeperibus desciumquae esequia spelibusamus demos susam fugitae nes andit voluptat.
Ehendebis molectaquunt verspel estibus maio mos sus modis eos ipiet, tem. Fugita et aut invelit atur rest in
nullori doluptati omnimillam faccat.

<iframe width="560" height="315" sandbox="allow-same-origin allow-scripts allow-popups" src="https://videos.domainepublic.net/videos/embed/c4b28dd4-0df0-49e7-89d3-a8a26d009f68?title=0&warningTitle=0&peertubeLink=0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
